台灣大選前 香港人好應該幫小英搞次免費造勢大會

佢有份幫香港出聲
幫香港人講人話
我地就應該幫返佢一把
等台灣更多人明白共黨嘅可怕
唔好上咩一國兩制嘅檔

Connected

其實佢除咗口頭上支持有無實際行動支持

超過五十個手足去台灣收留咗

但係台仔都唔係好妥vegetables English
只係同Korean fish比佢無咁臭

造咩勢，搞個感謝台灣總統/政府/台灣人集會咪仲好